屌，就算你話我係散水黨，我都係要講，機場嘅快D走！！

唉屌，我知我P牌，講完可能會被人話帶風向
未試過咁嬲自己以前上連登淨係睇，唔申請account
但真係唔講唔得

但真係好認真咁對機場嘅各位講，真係要走！
尤其係喺入黑後真係唔好留！

頭先我睇人哋send出黎既資料，
機場已經係取消定之後嘅航班，等機場冇哂旅客就可以做野，而且d狗都已經帶埋黑旗去，真係唔好留！
因為今次大家打算和平靜坐，有好多係冇帶gear去，佢如果出催淚彈、開槍、打人，真係會好嚴重！
（另外想問下機場如果夜晚斷電，咁嗰度係咪會全黑，呢樣我唔肯定、想問下其他巴打絲打）

大家真係唔好留！唔係咩散水黨，係好認真！
我唔明點解明明知道越黎越多狗入咗去機場，而且機場已經清定場，大部分人又冇帶gear入去，點解都仲叫人留？？而家D狗明明都已經唔打算再理法例、再講道理，仲話靜坐唔會被人拉？
仲記唔記得何式凝嗰次，天水圍點樣一次過俾人拉哂？

不過雖然我話要散，但散嘅話，唔好獨留一堆
而且最危險嘅情況係，一堆勸走、一堆勸留，到時走嘅人走咗，但留嗰批繼續留，人少得制，會更加大獲！
如果走嘅話，抬都抬埋佢哋走（但小心係鬼唔走）

可以建議 但係由前線決定

2019仲留守任何地方？

要守既只有一個地方-香港

2014仲留守唔夠咩？

自推100次
我唔想唔講之後後悔

小心

快走

我知道係要由佢哋自己決定
但真係越諗越驚，好怕會出事

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

入黑之後如果斷網絡、斷電，到時真係會好大問題

當我求下你哋又好，點都好

有冇人可以幫推

唔好叫散，試着說轉移陣地

機場好多人放風叫人散，事實上都好多人散緊，其他人都因為交通問題而入唔到，所以人一少警犬就真係會做嘢，既然停晒航班，就應該的起心肝快啲散，散去第二到，hit&run

各位睇返TG消息，機場範圍開始會斷網

走走走，不受傷不被捕

有冇人可以答我，如果機場入黑斷電，嗰邊仲有冇足夠嘅照明

走！ 贏即走！一個不能少！

夾齊人酒店的士出東涌

入黑前一齊走

推

T1 Arrival & Midfield 有商鋪已經落閘

我唔肯定可唔可以cap tg，各位手足應該都tg
機場範圍真係開始斷網

現任運輸及房屋局局長陳帆喺記者會將今日機場集會定為非法集結

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

各位快啲走，真心會清場，快啲走！
我求下你地快啲走！

我要攬炒，癱瘓機場，沒有法治，不要經濟！
812塞爆機場。
816國際升溫。

緊急請入！馬上重回國際戰線！如何善用deadline及機場等優勢，附上文宣正名法。

推!!!!!

走啊

鬼

唉 我幫你
出面成班 唔知係on9定鬼既撚樣 係咁守守守
屌都on撚9

係機場嘅真係要走，要留力。香港人一個都不能少

我雖然係P牌，但真心唔係鬼
求下你哋睇一睇我講咩

快啲走 機場死胡同

Be water，快走，機鐵都停埋就難走了

越黎越近入黑真係好驚會出事
我寧願你哋平安無事再黎鬧我係散水黨我都唔緊要

邊得黎咁多鬼，次次都有人走有人留㗎啦
你點叫走都好肯定有一班人係會留

好認真 即刻散啦
4點半見到國泰城員工提早收工走
依家機場快線就黎停
機場變孤島㗎啦
BE SAFE

到底個班人做緊乜尻
係咪覺得被人拉 好撚英雄
佢一個被人拉 就多一個人驚比人拉
佢到底知唔知佢被人拉
其實係幫緊政府 害緊場運動

我尋晚發夢係真係好多鬼
黃大仙明明冇人，但係傾完要去，都未到已經D狗車喺嗰度
到黃大仙月台，明明喺TG已經有消息話黃大仙中心有十架狗車，仲有人話上去上面睇 唔出閘就冇問題

走

真係唔好出事
睇到TG消息嘅巴絲，麻煩你哋俾佢哋睇下個消息

機場萬豪後門已落閘，求你哋睇TG

你估人人有傳送門咩
點都有班人係最後走㗎啦
你都識講機場係困獸鬥
黑警永遠可以捉最後走果班人

我知一定會有人最後走
所以都唔會指責佢哋
但真係求下佢哋睇下消息

走得慢被人拉 係唔好彩
但叫人留 同埋自己留個堆
係做緊啲咩野

求你哋唔好出事

走啊
走啊
走啊

DLLM，有咩咁好笑？而家唔係玩啊！

Be water, 冇旅客就要徹

前線有幾多狗根本未知!今日既行動太倉卒啦!!!

我哋當初覺得機場可以和平靜坐
就係因為有旅客佢唔會亂黎
但問題係等陣最後一班航機之後就冇旅客喇

真係好無力⋯
尋日我去發夢都冇咁無力⋯
我知道係由你哋自己做嘅決定，但係真係唔希望任何一個手足出事
出事嘅唔應該係我哋，而應該係D狗同官

唔好再講和平靜坐唔會被人拉
佢已經連理由都搵埋

走人呀！

求你哋走

唉⋯真係唔知可以做D咩

我係一個東涌人，以下資訊可以比發夢人士參考

如果大家真係有需要急住走，記清楚D路線，同埋backup定公屋密碼求你哋，起碼諗定可以點知，好驚到底你哋跟錯人走

而家睇定呢個post

Cap定圖，唔好到時先上網開